梁金成FEB 3 SUN 1500 屯門反走私

大家去唔去？

成本低又睇小效果
成本高又唔敢嚟
想點？

。

人地做又話左膠冇用
自己做就話有用不過效果小
又雙重標準
食屎啦大陸間諜

改名五毛#38523五毛狙擊手

喂喂
有冇第二招？
連基本反駁都做唔到？
做影印機邊個唔識啊？
人似豬都算
連個腦都係豬腦

對住啲垃圾鍵盤五毛唔使太多招

豬腦就豬腦啦廢物

樊蛇會恐嚇市民

.

關愛座hunter既性格係咪病態來？

等睇大陸間諜關狗左膠化遊行
大玩雙重標準